(好奇一問）你地點同sp保持關係？

當佢地男/女朋友？

各取所需姐 要保持關係架咩